唔知美國d左膠點睇一夫多妻或者一妻多夫

同性戀呀變性呀呢d平權冇問題因為係個人自由都同意既，但點解冇人講一夫多妻呢d，明明個男人有本事d女又願意既話點解冇人講平權開放返一夫多妻？

強烈譴責

點解

平權應該係，二奶，三奶.....n奶，同大婆有平等的法律地位。

google "Polygamy"
只要佢哋自己同意，就接受到
當然係比較進取既平權撚